---
title: " sobre berlim"
date: 2015-08-18 14:26:25
---

de todas as coisas bonitas e feias (a maioria feias), sobra a impressão de que esta cidade, por motivos óbvios ou nem tanto, é um grande canteiro de obras, há muito mais tempo do que a primeira lógica poderir sugerir.
